是日交通

有冇人覺得今日嘅紅燈特別耐。小弟係葵芳撘小巴，啲紅燈一盞等左幾分鐘。定係我幻覺